蔣麗芸：不排除動議曾經出席暴亂活動議員減薪一半

立法會續會，恢復二讀辯論《2019年稅務(修訂)(稅務寬免)條例草案》，涉及一次性寬減75%薪俸稅、利得稅及個人入息課稅，上限20000元，政府提出修正案，建議寬減至100%。

多名建制派議員發言，並談及反修例示威運動。民建聯蔣麗芸表示，不排除提出動議，建議出席過暴亂活動、支持暴徒的議員，要減一半薪酬。議員陳凱欣說，中產人士生活開支龐大，但政府提出的一次性派糖成效短暫，不能單靠派糖撲火，挽回市民對政府的不信任，因此建議設立家庭傭工免稅額及子女教育開支免稅額，紓緩中產家庭負擔。

公民黨的楊岳橋說，政府建議提升稅務寬減百分比，但沒有調節扣稅金額上限，難以讓收入較高的中產人士釋放更多消費力。

不排除動議智商不足40的議員減薪9成！

不排除光復香港後,誅保蝗九族,兼且切片當韓國燒烤

on9

炒 L 佢啦！ 仲扣人工？！

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

佢係以柒見稱嘅議員

幫手趕走飯民

何君堯

爆料: 動議議員根據智力出人工!

動議美國充公所有蔣家在美資產

不排除動議曾經出席撐警活動議員智商減半

失職係要追討整期人工
邊有咁易放佢走
我地贏 所有親中走唔甩

成個政府班高官+立法會+區議會唔好出糧 回饋社會啦咁

黃威信去咗721 唔好咁大聲呀！

不排除提供名單給索羅門
扣壓建制派所有議員薪水

好心唔好咁柒啦呢個垃圾政府已經夠哂垃圾架啦

其實元秋係點樣上位嘅我真係睇唔透

嘩好撚驚呀屌

呢啲咩人黎

淨係派糖
點食飽呀

係咪講緊曾經出席67暴亂嘅議員？
工聯會嗰幾個？

減完9成都有成皮野 你話癲唔撚癲

出席暴亂咪告囉咁撚把炮

人民不排除動議下一波無腦議員停薪

神獸永遠睇唔到呢班人形物

王國興

唔記得左佢已經唔係立法會議員添

姐係出席過撐警集會嘅要扣或有撐警言論嘅要扣人工？

佔領郵輪計唔計

Push

父幹？好似係

動議DQ假學位既立法會議員

暴亂始祖工聯會議員全部減薪一半?

曾經支持逃犯條例嘅議員要扣除所有人工

何總統會唔會屌鳩佢

蔣議員佔領郵輪點計

訓教、唔開會、缺席、冇投票 全部扣人工就岩

等緊你呀 唔做正契弟
話比全世界知破壞人權自由既法官有得升職加人工
保護人權自由既扣人工

何妖

唔怪得冇建制去la

可唔可以動議民意低分過40分既高官 議員 無得出糧

何君堯
勝和快d幫蔣麗芸裝修

低能係有樣睇

要食落肚？不了，邊有人鐘意食屎

我希望Ann姐連任成功（真心）

不排除繼續裝修民賤聯議員辦事處

佢知唔知佢自己up乜鳩

你有得講好講啦 睇下我地點反cup你地班撚屌啦

國民黨打靶女嚟佢啲祖先見佢有今日嘅成就，實以佢為榮

仲玩制度暴力？

毋須動議
已成事實

葉國謙都有份

家庭傭工免稅額??
你請個工人返黎幫你做野,點解要得到資助?睇唔透

元秋好似都話落過場同勇武傾計

何君堯第一個要減

我唔食屎架巴打

咁不如唔番去開會既 每一次減一半薪?

當日已經有攝衫，真係走得好前

無論佢係邊都係最柒果個
真係當笑話聽/睇

未出席暴亂活動議員減薪至一成

睇錯智商減少9成

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

食狗肉

佢老竇蔣震係國民黨嘅人，然後佢個女奶共奶撚到雪雪聲
佢老竇到宜家都未死真係miracle

G持凌遲但反對整污糟煮食器具

蔣麗芸你弱智 唔駛周街同人講㗎喎

弱撚智

泛民就算少一半人工都去到美國

建制班仆街話知佢幾個億，比美國制裁嘅話奶咗成世共同玩大富翁有咩分別

好，建制派全部唔做立法會

gd point

on99
call her go back home la

不如開會訓覺嗰啲減左先啦

所有工聯會議員中槍

係咪要驚

CLS

人權法過左之後你加幾多都無用。

我成日見蔣麗芸出黎掉火酒

同工不同酬？on9!

真喺傻閪

好，但冇出席嗰Ｄ全部ＤＱ，因為證明咗佢地唔代表人民。

係都減左你先啦 又無政績

佢緊係唔驚啦
抗爭左咁耐都冇人搞鳩佢地

吳秋北：仆街！

黑警都係現場架

其實佢點出黎嫁
佢唔應該係依度

笑咗

假學歷減薪一半

你夠膽動，即刻裝修

腦殘

ok
但係冇出席既冇糧出

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

咁要喺蔣已完屋企爆動先得

食屎啦 呢班假基督徒

係扣都扣左黑警先

九唔搭八 想出氣丫
豬閪芸無得去外國丫
賣公司甘有錢返去建設大灣區啦

問過出糧俾你既香港人同投票俾你既選民未呀

不排除炒撚左佢

個logic錯撚晒- 如果佢係犯法嘅，咁你應該拉佢？因政見而減一半人工，變相政治篩選！

一律犬決

制裁凍結佢啦！仲炒？！

仲有一成？

Ann姐應該要減薪超過十成

不排除無腦嘅人取消作為議員嘅資格

佢哋同鍾樹根，真係天生一對

減超過十成啦

幾時制裁佢

邊個投送中既全部送中啦

PPS 一蚊繳費bot 真係好撚過份

？.？

工聯會是暴動祖師爺
佢地唔好逗人工

炒未？

仲比錢佢？唔撚係啊

其實點解可以on9到咁

減啦 多D人出黎

快D減

自膠 睇錯公務員

建制班人成日花式表演弱智

戇鳩婆

工聯會：.............

叫班有份推送中條例嘅問責官員同贊成條惡法嘅議員嘔返6月到而家啲薪酬先啦